只要有人發明到龍珠嗰隻膠囊，佢就會成為下一個世界首富

唔會 你會俾山寨告 賠到你甩褲